點解Youtube上面啲人煎豬扒求奇煎兩煎就食得，唔洗落生粉水又唔洗打鬆佢？

唔會硬嘅咩？定係真係有分靚肉同Cheap肉

由於時間既關係 已經醃好先煮

Gordon嗰塊邊有

MASA嗰塊都冇

靚肉唔會鞋口

塊用靚就唔洗搞咁多野

肉

我可以肯定話俾你聽....係!
真係有分靚肉同Cheap肉

一般街市買個D,要搞其地野/功夫
但我去CITYSUPER/其他鬼佬肉店買靚豬扒,英國西班牙豬扒,根本唔駛咩生粉水打鬆佢

屌 揾次去買嚟試下先

靚個d豬扒好似牛扒就咁加少少鹽拎去煎已經好好味

點樣揀靚豬扒

岩岩睇到 3:31

保持滑豬扒
佢講得岩,搵多D$,買返靚豬扒

但我想補充下,如果你煮到OVERCOOK煮過龍,靚豬扒都可以唔滑,又柴

價錢貴

其實要識買唔同位置
有時貴唔等於好食

係囉 如果睇價錢就得我就唔洗問

外國貨除左CITYSUPER,香港呢間都唔錯,多數住香港鬼佬幫襯

仲有香港土炮豬-本農黑毛豬,支持下本地野

甘你老母

連煮野都煮到overcook咁真係幫你唔到，
出街俾錢食算

如果冇信心煮,真係出街俾錢食算

BTW 之前LIHKG飲食台成日有牛排POST,但見好多唔係overcook就係Undercook過生raw

佢嗰塊我就唔知，不過你同啲豬肉佬傾多啲計嘅話佢可能會留啲正嘢俾你。

我買嗰陣佢哋會喺成條肉嗰度剩係鋸頭嗰幾塊俾我。我想買多啲嘅話佢開多條新肉然後又鋸頭幾塊俾我。嗰幾塊靚嘅豬扒唔使揼都好腍。

係 塊肉夠靚真係唔洗搞咁多野

同個豬肉佬都幾熟~下次問下先

靚豬肉煮完出黎係有陣豬肉香味